<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Lumen</string>
    <string name="skip">Saltar</string>
    <string name="title_activity_consumption">Consumo</string>
    <string name="consumption_tab1">Día</string>
    <string name="consumption_tab2">Mes</string>
    <string name="consumption_tab3">Año</string>
    <string name="consumo">Consumo</string>
    <string name="produccion">Producción</string>
    <string name="title_activity_production">Producción</string>

    <string name="infoSlideString1">¿Sabes cómo funciona el sistema eléctrico español?</string>

    <string name="infoSlideString2"> Hay cuatro actores que posibilitan su funcionamiento. La generación, el transporte, la distribución y la comercialización.
    </string>
    <string name="infoSlideString3">Red Electrica de España es la empresa pública se encarga de distribuir y garantizar el
	suministro eléctrico. La generación y la distribución están en manos del oligopolio eléctrico español.</string>

    <string name="infoSlideString4">Los generadores producen la energía y la vierten a la red. REE posee y mantiene la red de transporte
	que une las redes de distribución. Las distribuidoras poseen y mantienen la infraestructura para suministrar a los consumidores.
        Los comercializadores compran la energia y cobran a los usuarios</string>

    <string name="infoSlideString5">En el mercado diario de la electricidad, el pool, las comercializadoras (muchas veces pertenecientes a las productoras)
    compran a las productoras la energía en función de las previsiones de uso en cada hora del día.
    </string>
    <string name="infoSlideString6">El mercado eléctrico lo conforma un sistema de corte marginalista. Esto fomenta la venta de energías mas eficientes
        siempre que existan energías fósiles de alto coste, puesto que los ciudadanos pagan cada kilovatio al precio de casación, que está fijado
        arbitrariamente por las empresas del oligopolio nacional.
    </string>

</resources>